星期六in IVE社工科，有咩要注意

有無讀緊嘅巴絲可以幫幫手
大概會問咩問題

唔是弱智就ok

上次見過d ive社工甩頭甩髻咁
個樣似要比人幫多d

屌

大把啦，痴線嘅比人幫完又話要做社工

ive幾時有社工😱

有份社工佢撈下咪幫緊佢囉
冇人幫嘅社工係咩？咪道友 邊青 露宿者囉

你想知乜

ive社工個朵。。。。

建議可以上網睇睇社工價值觀
可以幫到你答題

點解想做社工

想做咩field，點解？
你認為有咩strengths可以做到呢個field

時事
Lump Sum grant可能
其實ive唔會出太難

會比個situation你，同組員討論一個活動比服務使用者

唔好cut人講嘢，唔好霸曬黎講

要坐得好，唔好穚腳，un腳。

要著得smart casual，唔好短褲

小組討論要主動講野,但唔好當考中文口試,多啲笑容,interview衰左幾高分都冇用
不過唔好以為係Ive就Hea,Ive社工好辛苦,做好心理準備先好入黎讀

留名我都係星期六in

讀ive social work係真chur
少時間內大量功課
係開心，係有朋友。
但會好易冇左讀社工嘅初衷
啲人係覺得上唔到大學社工嘅我地係垃圾
但我覺得呢度嘅老師唔指知識上教到我地
佢哋嘅分享都學到唔少

希望真係有心先好讀！

睇番最近一兩個禮拜既新聞，
到時好可能會同你有咩睇法。
可以睇下人地專欄參考下。
同埋最好知社工做咩，你想做邊類型既
到時都會講下咁

最緊要記得帶錢

剛剛面完...

巴打見成點？

人地好勁，自己未夠班。

都係兩條問題？佢問你啲咩

如果你社工，點維護人權。。？唔記得左......

維護人權？！？！第二條係咪問九巴擺工。。

CCCU seems better.

問左1條關於人權，第2條係小組討論（係說服市民去讚成起一個精神病院係佢地社區）

我第一條係問青少年點解唔去中心，小組討論題係問九巴罷工

有冇巴打26號in

IVE有錢就入得
大把人無IN

等6月19號的通知啦⋯⋯

你係FD定係dse啊?

in IVE 都要問有咩注意
睇到標題笑左 ,sor
有手有腳有交學費有5條2就入到

FD

我6月19就知道入唔入到啦 好緊張

有呼吸就ok

你FD定dse？

17年FD畢業 所以我唔駛等到7月

咁你呢一年做過d咩？

係太空讀過一陣 發覺都係鍾意對人多啲

揀hkcc都好過揀IVE啦……

時事都要prep

本身做緊保健員，想晉升，但學歷不足，報了ive的配藥同社工，護士都有報，不過應該唔收。

Ive有護士讀咩？ 社工收分好似低過配藥

ou hd

好似上年啱啱開

新開做白老鼠不了，工都未必搵到，畢業要做PW就趴街

你係絲打/巴打？

我係紅巴

哎

就黎19/6...

唔好再講啦 我已經驚到連飛機都唔敢打
好驚個日一入個系統。。。。